verilog testbench call個module點解要畀個instance name???

求救

其實verilog 的module唔係用黎call
而係用黎instantiate(實體化)
例如一個 tb 可以 instantiate 唔同的 gate
咁每gate 都有專門instance名去分辨。

verilog博大精深真係有排學